大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

講得好！

分化post?

兄弟爬山， 自己有分數， 洗撚你係度推呀？

問題係， 政府一開始已經搵香港人打香港人， 白衫人打人， 而警察不執法， 根本係度侮辱警察， 要警察同市民對立

警察情緒咁失控， 佢地好多都係俾上司煽動， 無論發生咩事， 都會包裝成仇警

就算市民係不滿政府處事手法， 佢地都會包裝成市民仇警， 話市民被利用

根本市民冇被利用， 冇俾人影響， 市民都好清晰， 佢地不滿既係政府， 政府越行越錯， 用一個錯誤遮掩另一個錯誤

最後各行各業都企出黎， 同政府say no, 政府無視之餘， 仲包裝所有事情係大家仇警， 令警察情緒越來越失控， 令警察聽聽話話俾政府利用， 去達成佢地既目的

香港人要自救， 其實香港人真係好無助， 幸好大家夠團結

雖然唔知結果最後點， 愚蠢嘅政府總會有一天， 知道再攪落去， 攪唔掂

希望有一天， 警察知道自己俾上司呃咗， 知道自己俾利用， 知道上司同僚告訴佢地既說話， 個d令人難堪， 憤怒既說話， 只係為咗令前線更加易控制， 高層只係希望前線警察雙手布滿鮮血， 都不感內疚， 先會不斷刺激前線警察既情緒

雖然政府唔會對前線警察作出法律制裁， 但警察既親戚朋友， 都會用一生既時間， 審判呢個警察

警察最後會賠上自己一世既幸福， 最後連自己最愛既人都保護唔到

政府唔會同情呢班警察， 只會同佢地講， 計足OT俾你地， 又或者只提供一D心理輔導， 但根本解決唔到前線警察所面對既困境

終有一日， 警察發現被人利用， 再拋棄， 先黎後悔， 已經太遲

同意

意識形態

唔一定要做實事

大家明唔明白聽日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

要求白宮提名香港人攞和平獎